賤貓出debit card

隻眼比番紅色佢唔該

比兩滴眼淚就差唔多

我收到哥份係綠藍色

齋諗都feel到核凸

係咪Jade個張？

收到藍綠色嚇撚死

應該係市場調查公司做嘅調查？

呢張係所有客戶都有？

匯思廣益係大貓個問題系統來